[突發]Asian Boss訪問香港人關於BNO 5+1同國安法睇法

唔知大家有冇睇過Asian Boss啲片
探訪亞洲國家一啲有趣嘅社會問題等等
覺得幾有意思
今集竟然去到香港
Interviewees全程用香港話答

By the way,
Comment section有大量五毛同左膠
話英美都有國安法bla bla bla

早幾日碌條片既comment,見到成班生番五毛出來吠，真係覺得好撚肉酸。

lm

又一個account

5毛就係唔啱聽

個account儲得咁辛苦/ 爆得咁辛苦做到咁低手其實都幾on9

Btw死全族啦

一齊做留言師

推推推

推咗先

英國幾時有國安法？

推

屌啦星個Comment section睇到扯火
癡撚線咁撚多狗
坡狗馬拉狗共狗海外滲透狗乜郁齊晒

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

千幾個dislikes
多狗到

呢個channel有印象
英文小粉紅同英文親共亞裔災區黎

asian boss 好撚ON9 wor

點解咁講？

#16 都有講

exact7ly

係留言嗰啲同interviewees戇鳩？
同Asian Boss本身冇關

又一隻五毛手足

見緬甸段片啲留言反cnn bbc都覺得奇怪

已經唔係啱唔啱聽嘅問題
啲留言根本係曲解咗香港嘅情況

comment勁撚多五毛同粉紅洗地